魔童話年輕人無儲蓄，真的嗎？

出咗嚟做嘢嘅巴打絲打？你哋有幾多錢儲蓄？

利申:三十萬左右

淡軍花生哥都三百萬cash
唔係無錢，係依家唔買樓啫
連登淡軍幾百萬cash 好平常，仲未計股票嗰啲

所以想知實情

食左2015-18個大浪
得300萬cash唔算好多

點投資法？